係咪12月出貨全部未收email?

我仲未有……

收到好耐啦

狗鐵壞車有冇得賠

錯post

收到